ATM機 入左卡入左密碼, 但冇人

今朝 "手禁" 機, 行到部ATM前面, 見冇人用
點知一行近, 見到個MON SHOW 提款,查詢結餘 個MENU

即係上一手入左卡,入左密碼 但走左
心諗咁都得

之後等左一分鐘部機先識取消個MENU同食卡

有冇巴打遇過以上情況

搵第二部啦，你都唔想無啦啦俾人拉

可能社會實驗嚟

之後等部機食左卡, 就照正常行埋去入卡入密碼拎錢
我都驚驚地 記低左自己咩時間用邊部機拎錢
不過有閉路電視唔驚掛

有諗過係
會唔會係TVB節目

its a prank bro, camera here camera there

節目邊夠薑用其他公司既業務去玩人